tvb班仆街字幕組，紐西蘭變新西蘭，質素變素質

你睇咪一鳩樣，算啦好嗎？

未算
明珠台tom譯做多文
michael譯做邁可

賽斯變蔡斯

想落地大灣區……